公屋養狗

齊來道德塔利班

放上facebook有撚用咩

公屋廢柴就咪撚學人養狗同生仔啦
自己都未撚顧得掂就收收皮好過

會唔會係導盲犬
連公屋唔養得狗都唔知
我諗除咗盲咗都冇其他解釋

住得公屋都無錢自己租樓
搬到去私樓又係唔俾養狗
香港人真慘
外國乞衣都可以養狗
香港窮真係好可憐

越來越錯

應該話窮撚買唔起獨立屋咪撚養狗

導盲有鞍

大撚把公屋狗養狗

公屋唔畀養狗來自政府/房署嘅政策
咁問閣下（fb 開po者）又守咗香港政府幾多條法規呢？

公屋真係唔好養
搞到周圍又屎又尿
半夜三更又吠又剩

公屋唔養得狗
係因為道德衛生水平未夠
D人都亂咁吐痰又剩

長安公屋可租可買
如果買左單位房署就管唔到 個IO最緊要收管理費 理鳩你點住
就算公契唔俾一樣大把人養
香港人正仆街自私撚